想減肥健身 求planning

163高
60kg
唔洗太大隻 我身高襯返the roll個type
要點操
操幾耐

你估禁易大隻咩

操咁多
因住太大隻呀

tg我

生得咁高一定係骨格精奇

163就算9數拉，學人操大隻

練到the roll咁係咪識轉